法國潮州粉麵鋪食咩餸反映你係一個咩人

雲舌：細蚊仔
魚蛋：比較悶，冇主見
魚片頭：標其立異
墨丸：社會賢達
牛腩：肥系
牛筋：冇牙廢老
牛雜：哩啡／核特佬
豬手：麻撚煩

樓主on9當有趣

閣下應該食開牛雜
字裡行間陣地盤佬味出哂黎

我食開淨米粉

食開牛腩
體重300磅
樓主好撚勁

魚蛋：健康

一定食牛腩米！

利伸，120磅